DSE炒左，想做動物傳心師，Jupas應該點排

今年29分唔知入唔入到動物傳心系

入你老母臭系啦
啱晒你

讀physics

成個連登學術台大把神棍
學下佢地